近排表姐結婚 慨嘆點解女人住公屋都可以做人生嬴家

交代少少背景
表姐佢係個公屋妹A0處女, 樣貌中上(乞食hd畢業) 性格都還可以,但有少少港女特質
畢業後做緊12k倉務文員 唔駛俾家用
3年前喺tinder識左個三大工程系A0處男 樣就一般,身型同個面有少少肥腫
可以喺交友app度覓得如意郎君我都為佢感到高興

但近排過年我表姐全家上左黎我屋企食飯 食食下飯我阿姨就開始係咁曬命
係咁討論男朋友一出黎搵2萬頭 屋企肯出首期之後等佢地自己供
又問我家母收唔收禮金好 家母就話一定要收:叫佢快啲同屋企果邊傾好 起碼比個心理準備佢

成餐飯我當然無面目出聲 最後無哂話題兩個女人終於燒埋我度
阿姨: X仔,你要加油喇 呢個年代無樓無女肯跟你架
我: 黑口黑面咁哦左聲就算

因為有西！你冇！

佢嫁入中產飛上枝頭 我絕對為佢感到開心
但係點解佢地要補我刀

香港無咁多女貪錢的

無樓主你同我地呢啲連登仔咁樣既失敗人士呢個世界就唔會有中產出現

我地係負責拉低條中產curve 令人地更易生活

我表姐都唔係貪錢 性格幾好
但點解世界咁唔公平 男人住公屋就要俾人踩?

佢地人生真係好美滿 兩個都係處男處女
互相破處幾咁神聖

上少啲連登你會開心啲
中產或以上跳樓=倫常慘案
公屋跳樓=亂拋垃圾

垃圾工程狗 地盤佬
利申 絲打

樓主唔好曲線吹奏毒撚俾啲假嘅幻想佢哋以為可以食A0處女好喎

咪on9 條仔自身冇吸引力，條女家底唔太好先要靠層樓

男友未有樓，好愛佢

搵個有家底嘅女仔囉
呢個年代大把女有家底自己又搵到錢
樣靚身材正嘅就唔好望喇

屋企肯出首期幾多
一個搵2萬頭一個1x k, 本身痴屋企都啱啱好夠生活
當供萬幾, 兩個人住要自己處理日常洗費啦
減埋D 生活雜費, 無咩錢洗喺娛樂

溝左你表姐咪無事囉

你又知a0 你奶過？

2萬頭+12000，都係得3萬幾？供樓都供到仆街啦，買納米樓呀？

你裝個假閪咪得囉

記得加錢整埋處女膜

假設你無男朋友 絲打你會點睇一個住公屋家境唔好搵1萬中既男仔?

唔信
表姐樣中上 A0
但要交友app識仔
唔係好對路

公屋仔配唔上佢地

我點會問到咁深入佢首期出幾多

佢自己講

3萬幾 扣左供樓個part 交埋生活雜費 保險 之類
基本上無娛樂 好處就係唔洗對住奶奶囉 ..

我表姐係月月清果種人 全部買哂化妝品手袋

你又知條友A0 處

講大話死全家

夾埋搵三萬幾，屋企出5成首期以上？

唔關公屋事
係關個樣事

佢同我講
我同表姐好熟 佢無必要呃我

其實住公屋嫁公屋仔仲好
唔使做樓奴

我知我醜樣

有米嘅話，出8成都得，做下樣俾個仔玩下供樓。

巴打唔駛安慰我

其實大把三尾四頭的事業形女仕都對愛情好有憧憬
佢地唔介意另一半係點，只要真心鐘意佢就得

12k就算唔大洗都儲唔到幾多啦

HD搵12K ?
data entry 都多過佢

中上樣性格好會A0處女?
吹大啲丫笨

好唔爭氣咁笑左

條仔2萬頭有咩值得曬?

意思係，佢哋收入計，有樓供都唔係咁爽架咋
真係要捱一兩年

你又知佢地係處?

我有排都未30呀ching

生活係女權主義既香港 係男人已經係罪 冇錢冇樓 更加係死罪

事業型女性會搵公屋窮撚？
發緊夢？做老姑婆都唔會嫁俾你，扶貧？

我講條仔

講大話死全家
性格叫做過得去 數得出既缺點只有小器,經常遲到

Daddy

屌 男人俾心機做野
帶眼識人 唔好睇樣睇身材咁膚淺
一定識到好女仔同你一齊過人世

我識個FD 女朋友搵多過佢2倍人工
而家咪一樣結左婚生左仔
聽佢以前講出去租屋都係女俾晒錢

我同表姐由細玩到大 佢真係咩都同我講

巴打

樣貌中上，已贏。

條仔係職業兒子?

表姐剩係話佢係A0 咁我估都係處男掛
不過我睇過相都覺得佢係處男 典型工程系毒男果種feel

嘩， 同tinder 啲女埋單， 同沉船娶隻雞有咩分別

我剩係要求對方唔介意我咁窮同岩傾就夠

因為唔補你刀唔突顯佢飛左上枝頭

有時D親戚開心得濟係亂講野

不過老實講，樓主又唔洗唔開心

2個A0結婚應該幾年貨仔，唔係咒佢地，不過乜都未

試過難敵誘惑

2萬頭加萬2
都過唔到壓測
到買到樓先聽佢地曬啦

佢三大工程系 聽講幾有禮貌幾好仔

的確唔係全部貪錢貪錢
但有個更有錢，條女本身又廢你話會點簡
根本好少女會有上進心

其實樓豬 公屋又唔代表啲咩既 你都可以有份穩定工作搵到啲錢 我識有對夫婦兩個都係公屋出身 兩個人工加埋都有8萬幾一個月 都叫唔錯啦

咁兩個男人，其他條件一樣，一個有樓，一個無，盲都識揀啦

令我諗起蝦乾alice ha
公屋妹出身嫁到個中產仔仔就覺得自己係人生贏家
明明之前做kol搵到勁多easy moneh但又要刻薄自己老公同個b
老公就冇肉食 個b就得四餐奶
依家個b仲湊到個頭起角

真係荀洗咩上Tinder

喂中上處性格好喎 都好難搵 又唔介意條仔外表爭啲
就算男人 中上外表非處閪格都有男/女人包架

今就叫人生贏家
你都幾廢

吓男人都係啦根本公屋仔都係人生贏家

你自己有間公屋其實真係無所謂
但要同屋企人住 真係唔想

咁點解唔係你破

呢啲咁既臭閪呀姨真係好撚難頂

傻豬仔
你「哦」乜鳩，你講隻字「嘟~」就解釋晒啦

咪傻 身邊有人係條女養返條仔
條仔無車樓痴條女住
其實乜人都有

我最唔開心係自己人都要咁樣公開處刑我
成餐飯好多人係度

我好朋友又係係tinder 識到男朋友，佢地結婚，佢男朋友媽媽買左層過千萬新樓做新婚禮物啦。你啊姨咁就要曬命，真係....

咁男朋友個樣又真係好一般既 呢樣都抵消返

我認

呢個年代冇BNO／外國passport冇女肯跟你就真

放心 我有樓有車都媾唔到女

兩萬廢人都可以吹為嬴家

林作都係食N手閪

求認識!

兩萬幾有咩咁值得拎出黎講?

可憐埋你表姐單個男仔，就咁行咗入人生墳墓

咁都叫人生贏家？出街食多餐飯都要計過渡過先得

最慘我中哂所有唔好既野
爸爸爛賭
住公屋
過瘦
樣麻麻
有180 但遠睇成枝竹

即刻拋返個波比老母同佢講屋企唔出首期所以冇女要咪得

認真po呀巴打

如果個男仔一出嚟搵到兩萬
捱幾年20尾三十都40-50K
都係辛苦幾年，同埋睇個款都有啲家底

咁樣先係輕鬆嘅人生 搵到一個啱嘅人 簡簡單單唔去追功逐利騎牛搵馬

我都住公屋 一樣大把女
根本唔關你住邊到事

破埋處 唔值一層樓啦

就算我駁咀 係佢地眼中都只係喪家之犬既吠叫

佢靚唔靚仔先

呢個身高不妨食多啲嘢操fit啲

你呢d咩logic黎

我絕望果陣係咩都唔想做 做完都無意義
絕望就會買到樓？絕望就唔駛住公屋？

你男朋友靚唔靚仔？

點解你知表姐係處

開心無問題
但係同嬴家有咩關係

巴打覺得邊方面出事？

可能佢地都係想鼓勵下你
或者講下笑
唔駛唔開心

咁對公屋仔黎講有得買樓就贏家啦

咁同喪家之犬有咩分別

搵得2xk唔算中產啦

其實古今中外低層男性都係痛苦,所謂父權社會只係頂層男性受惠

呢個時候又無女權撚出嚟話靠男人唔公平。

利申：絲 無靠屋企/男人 3層樓

聽返黎係有家底
仲要三大畢業 我阿姨初初拍拖已經認定佢做女婿

你靚仔姐

咁既數據
頂盡咪大西北納米新樓/舊到殘既二手
有幾贏啊？仲要供到死死下又要驚比人炒
公屋仔年年去幾次旅行贏晒wor

我咁既樣無用架

收唔收兵

佢同我講

多謝你既安慰

咁咪好,毒撚唔洗埋單,表姐唔洗俾人呃豬,初戀情人可以結婚,祝福佢地

佢屋企人係咪得

樣貌中上 仲要咁樣暗示埋你都唔去馬？

中上樣性格幾好梗係有得咁玩，大把人要
如果你表姐樣衰就another story 啦

祝你幸福

多謝你既另類安慰

青梅竹馬唔會有呢種感覺

求其打幾句作故仔
有key elements公屋/私樓/港女/首期
就上到熱門架喇

我梗係覺得佢好靚仔

公道講句
做依d工後生好難俾人炒
通常俾人炒既都係基層

engine 仔2搵萬頭，你表姐都曬命，你表姐眼界都幾窄下

利申，poly 三寶

但條仔可以呃你表姐

我表姐無曬 係佢家母曬

on9

你而家咪暗踩緊你個公屋表姐囉 性格好嫁得好咪祝福下人，講到人生贏家咁唔抵得

你應該介紹你表姐比我識

介紹俾你 我有咩著數？

咁呢個真係圈子唔同
我身邊女搵得多過男嘅大撚把
好多結左婚添
女搵多過男一至兩萬嘅起碼4-5 pairs

佢地已經互破左處喇巴打

人地有隻豬

係我就即時回句

如果我屋企好似未來表姐夫屋企一樣肯出首期，我隨時都買得架啦

反駁啦哦

處女玩tinder, 重作。

三大工程

垃圾 窮酸

咁就叫飛上枝頭 人生贏家咩

一個中產醜男咋wo

關咩事 都唔會話一種生活方式必然係衰
人地兩個協議好 邊個養邊個都無問題

喪家之犬既吠叫

香港不嬲有閪就係容易模式，話知你住板間房

你搵有父幹既女人咪得囉

我用咩point駁

冇錢毒注定冇女

問題唔係公屋度，問題係你間公屋有兩老係度

爸爸爛賭
住公屋
瘦
樣好麻麻
有180 但遠睇成枝竹
我憑咩？

可能人地比7成首期呢

做工程先得二萬頭都攞岀嚟曬

咁你咪溝返個有錢女囉
人地有運溝到有錢仔 你有運你夠溝到有錢女啦 有乜好嘈姐

食肥D，練好D個身型
練下把口
溝女其實睇把口

你返咩工先

好普通，咁都叫人生贏家。。。
係你自己冇打算，俾人窒好正常

換作你係我既處境又可以點打算？
爸爸爛賭 從來唔俾家用
窮
有個讀小學既細佬 可能要幫手養埋
住公屋
過瘦
樣麻麻
有180 但遠睇成枝竹

如果只睇package，呢D應該連相睇speed dating都廢事去，
平時其他渠道識到&培養感情又唔同，另外考慮

我明白的

你阿姨咁易滿足咪好
我老母就唔係囉 成日係到嫌鳩我男朋友
男友住私樓 都係三大畢業 搵緊70k
我就住居屋 單親 讀ive

老母成日串男朋友無樓又無錢 又話人地矮（我同佢都係15x）又話我仲細 唔洗咁快揀定 總之好多廢話講埋啲好難聽既野

到40大部分女仕都會學識接受現實

問你老母
有冇錢出俾我做首期

唔串咀已經好好

假設你表姐冇講大話，樣中上仲要處抵佢嫁得好啦。如果佢係幾手牌簿再搵個engine仔埋單先至上嚟開po啦

你唔怨你老母點解揀個窮撚做你老豆？
你唔怨自己點解唔努力入三大工程
而家住公屋又搵得萬中？

呢個時候又會要求門當戶對
有家底又嘅女仔只會target 同樣有家底又搵到錢嘅男仔
咁樣先襯得起佢哋

地盤佬!CTA!

人生開心唔叫贏？

full pay樓都無棟何來中產？

人地講壹句就黑面 道行未夠。點出黎撈啊／自己親戚至肯講社會現實俾你聽。

男人老狗係到扮絲打
剪鳩你條J呀啦

不了

咁你都知

又唔一定嘅
而家唔少女搵得多過條仔都談婚論嫁

點解唔係我識你表姐

除非你好靚仔地窮
否則發少陣夢啦

憑自己努力慢慢上去

得罪你？冇地盤佬你有樓住

稀有到 仲要樣中上

唔識追

佢同你講果日a0者 而且a0又唔一定處

講出嚟自己唔覺得搞笑？

佢同我講佢係A0處女

同係講果日就係a0處女

你表姐算嫁得差啦
中上樣大把有車有樓既男人比佢揀
要個肥佬工程撚都好羨慕

閣下四十路?

三大搵70k都要比人嫌
有西真係大撚曬

港大副教授搵100k 都比老婆話廢

唔夠上進心$

八達通係咁嘟

有排都未笑到地盤佬啦

依家啲地盤佬去三跑做，日日鳩流流唔知做咩鳩就個個月呃政府50-60K，有排呃。

宜家啲地盤算好做 睇工種
係粗獷啲

三跑係唔駛做瘋狂請人每日做小小野，正常做野會比人屌唔好做咁多。

就係益咗好多支那人新移民
日日超支係咁課俾支那資大白象

15X仲矮過黃祖藍唔怪得伯母

睇落多，但工人算係呃得最小，成日吹人工貴，其實最後計返佔好小，應該中國運料落黎同間建築公司食最多最大大份

同埋唔好再講，離晒題

可能格過劍

身高天生 無人想咁
身邊好多fd見過佢都話佢係筍盤 係差身高 如果唔係就好perfect 池
老母話如果佢有埋身高 就唔會揀我 會比人搶左去

因為老母唔信人地真係搵70k

呢D西親戚大把啦, 我有個仲好笑。個仔毅進畢業做黑警, 新年俾說話我聽話我大學畢業走去做銀行(佢唔知我做戈iBank)好易俾人炒, 至少入職有2萬幾先。
我笑笑口話:唉, 2萬幾又真係幾多下

老一輩唔係覺得坐寫字樓涼冷氣先至係上等人咩?

人工唔止啦大盤二盤吞咁多價 再出水魚價俾伙記
識腦細佢自己攞大份糧 啲料用劣等咪得
其實唔駛咁大份 係有人貪污受賄

只要有家底 成個人生都輕鬆唔少

20中搵緊46k都唔敢諗買樓住無家底

我以為得我呢種柒頭 肥婆 A0 先至要交友app識初戀

幾歲？

廢老覺得政府鐵飯碗嘛
有能力點會怕俾人炒搵唔返野做

溝左表姐囉

X仔？
佢係咪講粗口要X左佢？叫你做閪仔定撚仔？

三張

絲打係真愛
祝你幸福
好多女仔大個左就會覺得經濟能力好重要
唔少人都過唔到呢關

唔好要我養就ok

有乜問題

做咩工搵咁多

我又唔信樓主開個post係想講開心啦
搵野黎講

你要怨都係怨啲多口既三姑六婆啦，
佢地成世心都已經充滿on9思想，仲想教育下一代跟佢地嗰套。

不過咁，現實係香港地多個錢旁下身點都好過無錢，咁後生唔洗咁灰啦